唔係要諗點樣令運動唔失焦，係去諗點樣減少影響

大佬，全港運動，又無大台
失焦係一定會出現
只係時間問題
要佢唔出現係無可能
好似之前巴打一個比喻咁
香港接受緊癌症治療
治療會有副作用
失焦咪係果個副作用囉

香港人記住
呢場仗最大既敵人唔係個政權唔係克警
係我地自己每一個人
呢場仗要贏
其實係睇我地硬唔硬淨
有無長期抗戰臥薪嘗膽既心架咋
我唔敢話呢場仗打落贏硬
但呢場仗，我100%同你講係有得打既
加油啦大家
共勉之！

Let’s win this

Push

你又啱

撐呀

Pish